Mark低選舉主任再打國際線

大家好似今日先估到佢地會dq人咁啦，我會以為大家呢個月先知政府on9，以為舊年流過啲血係紅色水漿黎
所以就做野啦，搭巴士狗鐵咪㩒佢兩個制tweet下，之後繼續睇片聽歌瞓教囉，香港人抗爭嘛我唔想咁但都會接受，咁你做野啦屌

推一推

班選舉主任預左一世留大灣區+用崑崙銀行
咁你呢 預左入集中營？

推

tweet緊

香港現況係因為眾多做實事已經沉寂/失去咗戰力，大家連最後掙扎都唔做由佢侵蝕咁我地舊年做咗乜

仲有前任添
調任左都係走唔甩生活不檢點呢個事實

全部要用崑崙銀行
一世留喺大灣區

有無人知呢班友平時係乜嘢地方出入？

R E T W E E T

連登仔最後都係得返，
所羅門名單，
永世大灣區人，
制裁，
用嚟打飛機，講左半年有多